【半突發】澳洲籍記者昨晚於將軍澳被補

光復香港

721

😠😠😠😠

Up

推

retweet tag澳洲媒體唔該

make noise呀

Push

澳洲咁撚垃圾應該唔會理佢

澳洲勇過日落國啦

push

日落國奶到傻 關都唔封

推
拉fa 議員 記者

中共同阿丙講
我而家放隻毒嚟轉移全世界焦點

阿丙就order係唔係都鳩拉

時代革命

PK

推！

轉去國際戰線

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

王立強案顯示澳洲政府仲有少少希望

澳洲 奶共咖WO!

Tui

同英國有得揮？你識唔讓㗎

o

睇過?

cls

鬼佬記者撚會幫你香港人勇武
純粹係濫捕

已RT

幫手twitter

推 拉記者wtf?

721唔見人

支那文體？半突發？

cls
依家鬼佬記者都拉 區議會主席又拉 副主席又拉 當然之前許智勇都比人拉過無告
有哂記者證拉乜鳩

尋晚既事

又唔係超緊急

請問半突發有咩問題？

支那文體好多時會用半乜乜？

請指教

最慘係8個月都冇一隻黑警落鑊

雖然話明白光復香港之路十分漫長

但睇到尋晚啲畫面難免心痛

澳洲真係差唔多

又濫捕

係
光復之時班黑警已經上哂樓發左達

尋晚狂拉記者

記協又去左邊

每個國際記者都係武器嚟

王立強？ban 華為？反間諜法？

警狗亂鳩拉 拉中外國記者

高層又要執屎

Dllm

亂拉人

has china ever done anything wrong?
no

X

S

Z

up

香港獨立

推推

Twitter做嘢啦屌
兩個tweet都得二百幾個rt

雖然唔係幾相信澳洲政府會做啲咩
不過推左先

黑警

澳洲太多生意同中共連繫咗

澳洲媒體好似差唔多全部都係中國嘅形狀

你搵日落嚟比

721 831 101 1111

堆

Tweet

要集夠姆巴百萬人力量

Twitter 要人

冇所謂啦，澳洲都唔會理，唔好阻住人地國家奶共啦

有無tweet

已經咁多個月
唔好同我講你仲未有twitter
依家出唔到街嘅麻煩大家勤力啲
多啲用twitter retweet 加 like!
搵嘢做下都好！

就係tweet o左好多次都冇下文

外國記者被搞都唔係第一次
都係冇一次有下文

我都知
只係起碼比起咩都唔做好嘛
加油！

屌啊

白人條命特別矜貴

中華澳洲省預左啦

識惡先講

奶共澳洲

射盲埋記者都係無捉過一個警犬出黎

Matthew

推推推

澳洲省

Retweeted

區議會主席副主席都拉啦
何況鬼佬記

樓豬，你upload screenshot 之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同用咗咩 image editing software!

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

所有人都啱用，尤其前線手足

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P 牌樓主推唔郁

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

又誤中外國勢力

打倒共產黨